<resources>
    <string name="app_name">AppControlMoto</string>
    <string name="vlsingin">INICIAR</string>
    <string name="title_activity_menu">Menu</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="olvidaste_text"><u> Olvidaste tu Contraseña ? </u></string>
    <string name="valparrafoUno">La presente política de privacidad de Willariq establece que no se recopila información del usuario sin su conocimiento y consentimiento previo. Para ofrecer servicios de emergencia y seguridad, la aplicación puede solicitar la ubicación del dispositivo y el número de teléfono, los cuales el usuario proporcionará de manera voluntaria. Willariq garantiza que estos datos serán utilizados exclusivamente para los fines indicados y no se compartirán con terceros sin consentimiento, salvo obligación legal. Nos comprometemos a proteger la privacidad de los usuarios. Esta política puede ser actualizada, por lo que recomendamos revisarla periódicamente para estar al tanto de posibles cambios.</string>
    <string name="valParrafoDos">Nuestra aplicación Willariq solo recopila información temporal, que el usuario ingresa al llenar el formulario para emergencias, donde se solicita enviar su ubicación exacta. Esta información se utiliza exclusivamente para brindar asistencia durante situaciones de emergencia y se elimina una vez que ha sido atendida. La aplicación no almacena datos a largo plazo y solo recoge la ubicación temporalmente para asegurar una respuesta eficiente en emergencias.</string>
    <string name="valparrafortres">El uso de la información en Willariq es temporal. En situaciones de emergencia, es necesario contar con la ubicación exacta para brindar asistencia de manera eficiente. Una vez que la emergencia ha sido atendida, la información recopilada se elimina, ya que se vuelve irrelevante y solo ocuparía espacio en nuestros servidores.</string>
    <string name="parraforCuatro">Nuestra aplicación Willariq no utiliza enlaces de terceros, excepto un enlace que redirige a las políticas de privacidad y el uso de la API de WhatsApp para enviar mensajes en situaciones de emergencia. Estos mensajes se envían directamente desde la aplicación a través de WhatsApp para asegurar una comunicación rápida y efectiva, sin almacenar datos innecesarios</string>
    <string name="vaterminosycondiciones">" términos y condiciones * "</string>
    <string name="terminosycondi">Estoy de acuerdo con los</string>
    <string name="tituloley">LEY QUE PROHIBE LA REALIZACIÓN DE LLAMADAS FALSAS, ABUSIVAS, BROMISTAS, AMENAZANTES, INJURIOSAS O GENERADORAS DE ERROR EN LAS CENTRALES TELEFÓNICAS DE EMERGENCIA Y URGENCIA</string>
    <string name="ley">Los congresistas que suscriben, a iniciativa del Congresistas Yehude Simon Munaro, en ejecicio de las facultades conferidas en los artículos 107 de la Constitución Política, y de los articulos 22,67,75 y 76 del Reglamento del Congreso de la República, presentan la siguiente iniciativa</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->

</resources>